見到烈士自殺，我都想死

我又無人無物，出世無父母，三十幾歲a0
如果一死可以幫到香港都算有價值。。

唔好

振作

咪撚
聽日同我地遊行啦
為林鄭而死 根本唔抵

no，聽日一齊行

唔好呀！唔值！

千其唔好巴打 唔值得

唔可以 頂住

勿

留返條命幫烈士討回公道

自殺係無用架！

黑警冷血，林鄭殺港

唔值，三思

巴打休息一下唔好上連登住先

你有呢度一班巴絲打

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采 血染的風采

屌你老母你要死就等比共狗殺比坦克車過去
唔好撚浪費生命係呢啲無意義既事上面！
你仲可以選擇對抗佢

唔好啊，求下你啦

烈士一個都嫌多

而家死唔值啊 手足遺願我地要去做ok?

巴打唔好啊 你想為香港可以有好多方式 唔需要為此而犧牲 你咁做全連登會好傷心

唔好！你聽日出黎就會見到好多屋企人！

唔好為左班仆街死

唔值得
聽日一齊出嚟遊行好過

千萬不要 香港仲需要你

聽日一齊行 !!!!"

唔好啊

唔好阿 聽日出黎一齊繼續抗爭!

求下你唔好 ，巴打，你有大把愛你既兄弟係到

無人無物都會為香港諗既係人 活生生既人
乖 冷靜d 深呼吸 林鄭又未死 仲有我地
巴打唔好

唔好為個八婆而死 大家一齊活著 下次個八婆又推d惡法都要巴打你出黎幫手

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

唔好呀！聽日要一齊行呀！一個都不能少！

烈士一個都嫌多
義士一個都嫌少

留得青山在 搞好香港先對得住仲位犧牲左既隊友

咪撚ON9啦你 聽日上街呀

冷靜 香港雖要你

振作啊 兄弟
聽日仲要一齊上街

我28歲都a0啦 巴打好快會有女
你死左就乜都冇

唔需要，林鄭下台香港會變
留返條命睇香港未來！

留翻條命睇我地重奪香港好過啦

唔好,巴打,聽日一齊出黎行

求下你唔好
我啱啱喊到扯曬蝦
靜係妄想個手足可以返生
你走左我地就少一個人抗爭 捱唔到㗎

唔好啊
多一個人就多一分力量
聽日一街都係你既屋企人啊

有唔開心難受嘅歡迎你隨時搵我傾 唔好做傻事

兄弟振作 香港需要你 我地要一齊迎接香港既未來

唔好呀
聽日一齊上街
大把人陪你架 你唔係孤單一個

吾好，我地大家同一條船 我地都愛你

巴打 你唔係自己一個 仲有我地呀
You’ll never walk alone
唔好做傻事 聽日一齊遊行啦

Don’t die

要死都要有意義，咪燈蛾撲火

唔好係敵人面前自殺, 他們只會笑出來。

唔好，仲有好多人同你一齊行

唔好呀 巴打

咪撚戇鳩,香港人出名冷血,特別係連登仔
死左唔同情你,仲笑鳩你

巴打聽日一齊出黎行!!! 不言死!!!!
等港共收皮，我地香港人一齊重建香港啦
巴打答應我，好冇?

死咗就咩都做唔到，仲在生可以做到更多嘅嘢

千萬唔好
唔值得

完全唔值得 我唔俾你自尋短見呀

唔好呀

為香港出力

唔可以！一個手足都唔可以再有事！

巴打，振作呀，留住一口氣撐到底

佢嘅犧牲同控訴係想我哋過得更好
我哋應該繼承遺志

唔好！要一齊贏！

唔好！！ 我哋廳日見啦好無？？

我地好需要你，同路人

真係唔好！香港人就係你家人！

唔好呀巴打，唔值得

你打開電視,望一望林奠個屎樣

要死嘅唔係你

冷靜d呀巴打，我地唔可以再有人犧牲，要死既唔係我地，我都係30幾歲，有咩可以搵我傾下

想死既就俾勇氣, 上前線為犧牲左既人努力

連仔del post 啦 唔好亂黎呀巴打

諗都唔好諗阿
你地死晒 就比人換晒血架啦
如果你真係好想死
等香港有真正民主果一日先OK? 到時候隨便你開心死

生存先彰顯到香港人的文化同存在價值

唔準啊！！！！

一個都不能少，仲要你幫手救返612義士

好大既無力感...大家要振作

聽日遊行就ok

唔好亂來
生命可貴
以後仲要繼續反抗

巴打 呢到仲有好多人陪住你架 唔好放棄 因為堅持才有希望

唔好呀！！

巴打 留返條命 睇下班仆街點死好過

唔好呀巴打 你喺邊 睇吓附近有冇人黎陪吓你

要死都搵仇家賠葬
自殺太便宜對家

唔好呀連登巴絲係你朋友

唔好
你要用你既生命做更多有意義既事
我地聽日一齊出去
一齊反抗呢個極權政府
一齊望住我地戰勝歸來，撤回惡法
好唔好？

最怕有一就有二
大家要留意同關心下身邊嘅朋友
千其唔好有第二個出現
因為真係唔值得

唔好死呀
我地要一齊贏呀！！！！！！
唔好放棄呀！！！！！！！！仲有我地呢班兄弟！！！！！！！

聽日一齊出嚟！

1個都不能少

唔好做傻事

唔好，聽日出來啦

唔好啊巴打

我地需要嘅係活生生嘅同路人!!

唔要dead body!!!

唔準做傻事!!!!!!!!

唔好揾哩啲野玩膠

我求下你唔好

呢個時間重玩膠

唔好呀！！！
一齊抗爭
唔好犧牲喇！！

搵人傾訴，唔好死

留低幫手啦巴

唔值啊 撐住啊

巴打加油，我都係咁，將來結婚就有家人
加油

聽日好多人陪你一齊行， 振作

唔好咁，聽日仲要一齊出黎

巴打覆吓我哋 你而家喺邊呀 搵人黎陪吓你啦好唔好？

咪戇鳩 聽日同我地一齊行

唔好巴打！我地個個都係你屋企人你同路人

No，人死咗就冇咗任何可能性
想做嘅嘢，開心嘅唔開心嘅，冇得返轉頭
呢個係對自己嘅懲罰，唔好咁做

唔好呀
我哋一個都不能少呀

唔好。三十幾仲好年青，真的真的唔值得。
我都冇無父母，大你一截，冇屋企人。我知你心好累。之後係有好闊嘅路，只係你呢刻未看到。我都好累，但真的，唔好只著眼呢一刻呢一秒。
你有咩唔開心，呢到有人會聽你。

唔好呀
我地需要你

師兄, 我地仲要見證勝利果一日,唔好做傻事

一日未睇到林奠收皮 一日都唔好講死

我地需要你

聽日缺人 少一個就少好多
留返條命同淋病捏過

咁唔該，聽日行出黎認識你既戰友們

有我地部你呀！！！！！！
少一個人真係好少！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

死喺暴政手 甘心咩 我地聽日仲要你一齊行架

睇下劉馬車條仆街 中晒性病都未死 你咁樣死覺得對唔對得住香港人？

死咩呀屌， 醒下啦，你死埋香港點呀，革命尚未成功，香港仲需要你

唔好！

我要聽日見到你! 撐住呀!

撐住 聽日一齊出嚟

多一個人就多一分力
少一個人就少一分力
每位都重要都要堅持
互相扶持

香港人正一支那畜

仲未完架 我地仲要一齊行落去

一個都嫌多，師兄冷靜。。。
繼續努力，做自己做到既野

我不明白你的故事，不能說什麼。但路是一齊走下去的，少你一個也不行。未來也許無光，但黑暗後的天睛絕對值得你等下去。

撐住

唔好！！想做啲野，可以繼續幫義士，死就少一份力

生命不應如此揮霍

手足 千其唔好咁傻
人生仲有好多事要做
仲有好多地方要去睇去行
有咩唔開心可以同我地講！！

你仲有朋友 — — 我地

你死左只可以幫埋香港呢次，你唔死之後仲可以幫香港千千萬萬次

死左你一定一定會後悔，只要生存你就會快樂

留有用之軀

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

唔好，留返條命睇林鄭仆街，中共倒台

冇撚玩啦，死左你就咩都輸曬，你點知死後世界唔會痛苦過而家? 珍惜你自己條命，珍惜你呢一世。

撐住。You are not alone!

唔好傻啊 巴打

我哋要代佢走下去！！唔好放棄目標，更加唔好放棄生命！！

唔係自殺 係畀黑警精神逼死

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

場仗都未打完

聽日同我行出黎等我地點醒你

冷靜

香港好得人驚
嗰種沉重同無力感嘅政治氛圍由頭到尾籠罩住全部香港人,仲會不斷傳染俾其他人
我見到其他人唔開心自己會更加down
呢個根本唔係我認識嘅香港

點算我地應該...勇死既烈士寧願死都唔會去打警察 係因為我哋如果一打警察就會俾機會佢哋入

唔好死！

兄弟唔好呀！

千奇唔好！

求下你唔好，我地一定要留番口氣同呢個政權鬥
我地已經犧牲左好多
我已經唔想再有戰友失去生命
求下你，唔好以命相博

唔好死

聽日一齊行，一齊支撐

連登有愛
求你唔好，16/6見

唔好
連登仲有大把靚女毒絲

真心唔好，要見證中共倒台一刻呀

唔好死!

留返條命

死乜撚啊 唔可以再有一個人為呢件事呢個社會流一滴血甚至係死

要死既係果班仆街

唔好咁做
我地需要你一齊企出嚟!

我心情都好沉重
廿幾歲仔書又讀唔成淨係打份牛工
連夢想都冇
但係唔想個人到老既時候臨死前先後悔
想做啲有意義既野

唔好呀巴打

巴打不值得, 留番條命見證撤回一日

振作啊，你嘅心情我哋都感受到。保住生命先係一切啊

我第一次係到留言 我求你唔好 我地需要你一齊繼續呢場抗爭

唔好呀！
義士就係唔想有更多人痛苦先咁做
你要幫手出力實現佢既遺願！

希望你係假膠
你要記住你死左就係對太古烈士既侮辱，我地要幫佢完成任務

留命！

唔准死！

聽日一齊行 多一個人多一份力量！

唔好，我都知大家生活係香港都好掙扎，好大壓力，但都唔好睇唔開，邊個知以後ge事呢。林鄭咁冷血，死一條兩條甚至更多條人命對佢黎講無分別，所以巴打要留低一齊對抗呢個黑社會！多個人多一分力！

巴打唔好呀!!!!
我哋出去，就係想齊齊整整咁番嚟，拉倒惡法
你仲有我哋呢啲巴絲打㗎!!!!!

千奇唔好

個個都去死仲邊有戰友？

屌住呀

要死都係柒婆死先

你仲有我地麻，有事上黎一齊鳩嗡下咪幾好!!
死乜野!!! 多你一個多好多!!

唔好！每一位都係我地嘅同伴！
我地一個都不能少！

唔好
有咩搵我地傾
幾時都得
路仲好長 有排行

唔好白白犧牲.
有咩我地聽日出去遊行示威
要死都係班狗同777死先
振作

我要你活生生睇住撤回

林鄭呢隻冷血嘅狗賊你以死相諫係無用嫁
聽日出黎一齊屌鳩林鄭仲好

加油啊！

唔好死, 冷靜啲

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

出去遊行就夠

師兄唔好呀！！！

隊友一個都不能小 齊上齊落
一齊加油呀巴打

死咩死呀屌你聽日要見到你㗎！記得出嚟

唔值得為條柒婆死呀

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

巴打 聽日要出黎呀

唔好呀！

唔好睇唔開 要鬥長命 等好時機

師兄唔好睇唔開
留返有用之軀

仆街正苦高官，死共狗

聽日大家一齊出黎一個都不能少

唔值得

巴打，我知依啲有啲輔導呢一刻就可以同佢哋傾吓計，可能會好啲

唔好死，企出嚟反抗

唔好 ！ 聽日出黎 ！

唔好亂黎啊...

講真唔好，留番條命!

唔好阿 加油阿 巴打
香港人 一個都不能少

要留返條命享受吓親手爭取嘅自由呀!
加油呀巴打!!

唔好！！！求下你！！！
你係我地既兄弟黎
大家都係以香港為家，你就係我屋企人
求下你
你應該好好活著
同我地一齊
我地好需要你
如果你死左
我地會好難過
咁樣唔會幫到香港，政府係冷血架
我地愛你呀，兄弟

一個都不能少 齊上齊落！

一齊迎接中共港共滅亡，唔會長命過我地

咪撚癲 我地需要你

香港仲需要你 條路好長㗎！！
好好冷靜深呼吸！！！！
仲有好多同路人等你一齊行

唔好比人地得逞呀！
你仲要聽日出黎一齊行架！

跟隊

為左個臭閪 唔值。

唔撚好
柒婆唔值得你咁做，其實所有野都唔值得你自決
你既存在先係最有價值

我都係有父母先唔跳

唔好呀 唔值得為個咁既政權犧牲
一個都不能少

死都淋病死先啦屌你

唔可以，唔準，唔比

手足，一個都不能少

唔好死，唔值得啊屌，講撚到口臭啦，信我啊，我係過來人。

唔好 我相信justice may be late but never absent

巴打 放低手機 唞吓
會好啲

唔好呀 林奠血債血償

你見到咁多香港人而家咁團結，互相幫助，患難見真情，應該感動。

唔好再增加流血事件，政府班友唔會care.
繼續做我地嘅隊友
請生存落去，見證我地點樣勝利啦好麻

巴打唔好呀

唔好我地同你一齊作戰阿

唔準死

我求下你唔好死

唔好！一個都不能少！！

膠D講句 票償仲好啦
好多地方都需要你架巴打

No!!!!!!!!!

唔值, 而且你有眼見啦, D仆街建制派仲會拍手

noooooo
千祈唔好呀手足
小左你唔得架

聽日同我地一齊遊行
唔準你死👺👺

唔好呀

留番條命對抗佢地

不撒不散

咁落去我地散晒架啦

我地唔批准你咁做

柒婆會搵你過橋架, 唔好咁諗呀

當年日本都有個人好似泡菜瑜咁搞赤化，佢個名叫淺沼晉太郎

至少要拉個狗官一齊走

唔值
聽日我地要一齊行

我地唔係消極既時候 係要加強氣勢！做埋烈士果份！一個都不能再少！

我地講好咗要望住林鄭死先㗎！

樓主唔好
你仲有我地
我地唔可以再無左任何一個手足
我地永遠都係到

做前線都好
唔好死

唔值！聽日仲要一齊行！

唔好呀，咁樣唔係幫，在生先可以為香港出力

喂
同我做朋友吖
可以嗎？

一個都不能少！

最後大家都會沙嶺見 撈亂骨頭
但絕對唔係而家

聽日一齊行 唔該

要齊上齊落呀巴打!!!!!!

唔得！聽日我地一齊行 一齊睇住佢撒回
一齊睇住還義士清白

唔好 求下你

唔好呀 你起碼仲有我地!!!!

No

唔好 我地一個都不能少！

唔好呀
至少過埋聽日抗爭先呀
我地好需要你㗎

唔好 聽日一齊出去

兄弟爬山，一齊登頂呀，唔好留低兄弟走咗去

NOT APPROVED

不值

唔好睇唔開啊巴打

每一個人都好重要 包括你

唔好呀！！！

一個我都標晒眼水喇！！！

唔應該係咁架！！！

唔可以係咁架！！！

要堅強生活落去呀！！

樓主死咗點反朗反美斯

唔好啊，要一齊睇到徹回果日

吾好為左垃圾政府死！
在巴打冷靜D，要代義士行下去

唔好死呀 巴打

撐住呀巴打

聽日一齊行

喂大佬，冷靜d , d 廢老都未死
你先30 幾 , 留命做咩Q 都好呀

唔好
要死都係攬住林鄭 唔係自殺

唔准死丫

唔會啊！！！我地聽日一齊行！！

死 唔可怕
但你的死 只會換來冷血的對待
留下有用之驅，燃點燎原之火

每個人都有唔同價值
我地全部人都好需要你
我地一齊行呢條路 好唔好

不要

你死係唔會幫到香港㗎
但我肯定嘅係
你聽日肯同我地一齊行出嚟就一定幫到香港

你走嘅話
聽日遊行就又少一個

聽日仲要一齊遊行㗎

唔好白白犧牲呀 留返條命對抗呀

唔好呀！你死左個賤人政府都唔會有咩感覺，但多你一個人出黎遊行就係多好多...

死左最開心既只係一班黑警！！！
巴打唔可以咁做！！

唔好 我需要聽日見到你上街

我地要繼續為佢而戰

佢唔係自殺...

唔好啊！ 香港仲好需要你， 唔值得為而個政府甘做， 我地一齊見證勝利啦！

死要死得有價值,
可以死係政權手上, 可以死係前線既子彈上面,
唔可以死得不明不白

唔准死
唔好死

冷靜啲，留返條命對付林鄭好過

唔得啊 我地講好左要一齊贏架！
唔準掉低我地

我地要人，唔好死。一齊行落去

巴打，有需要可以同我地傾下計
認真
唔好死，求下你，好唔好？

畀自己一個機會做更多嘅嘢

我好明白你心情振作，聽日見

唔值得 巴打唔好

死都唔好係被林鄭政權迫死 唔值呀

唔值為左個柒婆
巴打體育台仲好需要你每日撚膠貼新聞

無論巴好絲好
我地一個都不能少好冇

hey 聽日同大家一齊出黎遊行喇

ching唔好
留條命仲做到好多嘢
你睇上星期
每一個反對既香港人都有出力
多少都有幫助架
留住有用之身

我地已經小左個好兄弟 有咩我地一齊去面對 要記住真香港人係非常齊心！

唔好 生命可貴
為左個垃圾政府無左條命好唔抵
你仲可以為社會帶來好多希望

一個都不能少

唔好呀巴打 一個都不能少

留返有用之軀

唔好為左佢而死 佢呢啲冇人性嘅人 你死左佢只會覺得少一個敵人而開心咋 大家都好無力但要一齊出黎嚇到班垃圾收皮呀

要戰士唔係死士

巴打，死係一件好容易既事，但唔係好既方法

當就連記者、醫護人員都比政府同黑警搞
平時鳩fingfing既議員都出黎幫大家擋呢樣個樣
你一齊參與好重要 真係好重要

我都好心灰意冷但當大家好團結咁一齊爭取，我相信係有希望

聽日一齊去遊行好唔好？或者你可以留contact我同你傾下，永遠唔好失去希望，因為你未睇到班濕鳩有咩報應

對於冷血既人黎講，每年200人都係0.000幾%，但對於我哋香港人黎講，一個都嫌多。已經有一個烈士犧牲左，唔可以再有下一個。

路再難行我哋一齊行落去呀

no ~~
聽日需要你呀
香港需要你
你唔係孤單一個
頂住～～～
多一個人就多一分力量 ！
聽日一街都係你既屋企人啊

應機呀巴打 你仲有我地

唔好！！唔可以！！

條傻閪波台假膠啦
大是大非咪撚浪費資源啦

never

咪啊你

大把女想同你一齊，你死咗搞到好多人好傷心，千祈唔好呀！

幫唔到架
班黑警只會係度偷笑
唔值架

你可能曾經係得自己一個
無生存希望 無人生目標
但經過呢幾日 香港有數以千萬計嘅人會陪你走呢段路
我地可以幫你重燃希望 可以幫你發掘目標
只要你唔放棄自己 我地自然都無人放棄你

死有輕於鴻毛 有重於泰山
自己諗諗呢句話點解

為左向班狗官抗議而自殺 係懦弱同傻鳩

唔好啊！！！！！！
唔好為林鄭死，要留返條命睇住林鄭死！

有事慢慢講啦
又講死

我地全部唔訓等你報平安

林奠唔會可憐你
信我
唔好死

唔好咁樣浪費你條命啦
林鄭唔值得你為佢死架
仲有死係解決唔到問題架！！！！！！
留反條命一齊抗爭！！！！！！！

唔值得為垃圾政權而死，巴打要留命見證大時代轉變呀

你條命仲要拎嚟對抗仆街正苦，聽日見！

唔值得阿，撐住！

同林鄭鬥長命呀！！
你死左既話 條冷血仆街當無事發生架咋！！！
唔好死！

樓主我日日上波台睇你撐朗反小花

林 ...要拉埋佢落去

要留住條命睇共產黨倒台

唔好呀
義士一個不能少呀！！！

痴線唔好！！！

為垃圾政府而死一個都太多

plz dont

你夠膽自殺唔夠膽攞起磚頭？

唔好呀
香港好需要你

唔準！聽日同我去遊行！

留番條命可以幫得更多！
往後一定有更多事需要人去對抗政府！

食左成十年，日日食抗憶屈藥丫仆街

返埋d萬幾蚊cheap工，係香港點撚樣會好得番

全部連登巴絲都唔準死！除撚左d藍絲黑警

唔準！ 一個都不能少呀！
巴打請你放低手機，好好消化下呢幾日嘅事
我求你 摸摸自己嘅頭 用力擁抱一下自己

唔俾 聽日要一齊出黎 要見到你

唔好！聽日見啦！

點會無人無物
仲有好多香港人同你並肩作戰

唔好做傻事，你仲有我地支持你

冷靜 生命唔應該浪費係依D人身上

我知道睇到新聞嘅你E個一刻有好多想法不由自主地彈出嚟
又一位同伴走左
呢個係我出生到E一刻，唯一有意義嘅事
如果用我卑微嘅生命，能夠換到香港一點嘅希望...

我知道，我知道，因為我由6月9號個晚就一直係度諗緊

請你停一停，落街跑個步，跑到一身汗，或者打場機，或者同同伴朋友傾下，分散下你就嚟崩潰嘅精神

我知道你感到絕望，我知道你覺得一直令你唔自殺嘅原因已經唔存在，或者嗰個人令你好失望，我知道要你繼續生存落去好辛苦......

如果你失去左生存嘅意義，我希望我能夠成為你繼續生存嘅原因
我希望每次香港有難嘅時候，會係街上見到你同我一齊同行
我希望每次政府站在我地對立面時，會見到你同我一齊企係立法會or政總，守係警犬前面
我希望每次警犬放煙，噴胡椒水，拎棍打人嘅時候，你會衝過嚟救我，扶住我，因為我真係好廢，好需要你幫我
我希望未來嘅20年，重有你呢個勇於面對強權嘅香港人，繼續同我並肩作戰
因為我地之所以係香港人，並唔係因為呢個地方叫香港，係因為我地係香港人生活係度，所以呢個地方先叫香港
我希望你繼續留係度，我地可以繼續叫呢個地方做香港，我地重可以生活係呢個家

如果你覺得太Gay, 唔想我成為你生存落去嘅原因，我相信各位巴絲都願意成為你繼續生存嘅原因，而同樣地，我都希望你成為我繼續生存嘅意義
生存係痛苦，但願能互相分擔

信我
食藥係幫到d , 但唔係全部
重要嘅係我地全部同路人都會陪你一齊行
無論有啲咩我地都一齊捱埋佢

要行一齊行
要走一齊走！

我都想 身體有缺陷
不如為香港犧牲

三思

你死只會苦左自己同身邊既人

巴打 唔值得呀 重有我地呀！

巴打你冷靜D 死係解決唔到問題
生命可貴 請珍惜

唔準

雖然好罐頭但我一定俾大家知
香港仲需要你唔好做傻事
記住!!!!一個都不能少
如果想搵人傾下
可以聯絡我地
Email：esmiley@hkcys.org.hk
Website：
FB：esmileyhk
IG ：esmileyhk
WeChat ：esmileyhk
Whatsapp：6280 6281
Telegram: esmileyhk

或者搵以下嘅方法

香港紅十字會
36281180
六月十三至十四日
(1000-2200)

Open嗡(24小時)
Whatsapp:91212012

關心一線
27778899
(星期一至六)
1400-0200

香港撒瑪利亞防止自殺會
(24小時)
23892222

生命熱線
(24小時)
23820000

救心熱線 5181 5501
(星期一至日早上10點至晚上10點
可Whatsapp)

我地一齊撐住，撐到香港好番，好冇？

now is NOT the right time.
I'll tell you when the time comes.

冷靜D啊，巴打
唔值啊

吾值㗎 有好多你身邊嘅人仲好愛你 我哋都會支持你

唔比啊 唔值得你咁做！

香港仲好需要你

聽日、之後都一齊行！巴打你乖 唔好走左去 we need you!

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

聽我講!聽日出嚟大家傾下計,唔好再為個垃圾政府輕送自己條命!班仆街唔值!

唔好 聽日需要你 一齊出去行啦

我哋仲可以反抗㗎

吾值得吖😭😭😭😭😭😭😭😭

傻嘅
死咗就真係冇女喇
緣分嘅嘢話唔埋 死咗你點遇到佢

你覺得林奠呢個今時今日仲笑得出嘅人會因為你死而妥協咩？係唔會啊！
香港需要你求下你唔好

一齊行落去 我哋喺你身邊 死唔係一個好方法

各位巴絲打 我地好需要你地架 唔好白白為林鄭同呢個政府犧牲 唔值得
我地一眾巴絲打會一直係到陪住你架

我好明嗰份無力感，但係少一個就少一份力量，我地要一齊睇住佢撤回，睇住佢落落！
一個都不能少！

聽日一齊出去遊行
大家要見證着香港民主嘅一日

Open噏 SMS 91 012 012

不要死
同政權鬥長命啊

一個不能少。

求下你唔好
香港需要你
香港需要每一個香港人

為柒婆死唔值得
大家仲好需要你支援

NONOOOOONNOONNN

唔想再見到有第二個

你仲有我地！

留住條命，以後既路一個都不能少

你同我清醒d!
唔好咁做！
唔值得呀！
留返條命見證住撒回惡法！
加油，頂住呀

唔好死，聽日一齊出黎行

唔好！！！

唔好咁諗，我地要輪迴好多次先有機會做人。
每個人嘅存在都一定有佢嘅義意。

要一齊作戰到最後啊兄弟

唔係仲有足球咩

巴打你有我地！一齊聽日出黎行我地陪你！！

雖然開左po但無人睇唯有係咁留言

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己

而家死都幫唔到件事架巴打
冷靜d

無論死幾多個柒婆都當睇唔到 唔好傻
一齊抗爭到底

唔好咁諗 我地要睇住7婆死先

明白，雖然示至於一樣，但小弟同你差唔多!
但請你想想!個仆街政府會勳容咩？
信我!唔會!
所以，留下有用之軀!616617屌柒班仆街!
仲有，你唔係無人無物!你係連登的兄弟!係香港的兄弟!
我識點講，我知我講得好膠!
但，我真係明你感覺，我真係身同感受!
加油!

from 一名催眠治療師:

如果最近經歷左一d令人情緒不安或有負面情緒嘅事情，以下係一個簡單又快速有效嘅方法。

1. 合埋眼，回想返件事嘅其中一個畫面，用第三身角度（即你望入去畫面會見到你自己）去睇個畫面
2. 想像個畫面變成黑白
3. 想像面前有一塊隔聲隔情緒嘅玻璃隔住你同個畫面，然後向後退，將畫面拉得更遠
4.重覆第3步，愈來愈多玻璃，畫面愈來愈遠，直到畫面接近睇唔到

做完之後深呼吸感覺下情緒嘅狀況，如果仍然有唔舒服可以再重覆做以上1至4直到感覺好d。

絕對唔值得，馬上求助，打斷自己做下其他嘢，唔好諗落去

烈士一個都太多。大家留返條命幫手救香港，除咗死其實仲有好多方法幫手

唔准你死呀！！！

唔好啊聽日大家要一齊行啊

死解決唔到問題

我地聽日需要你 之後每一日既抗爭都係
冇咗你唔得架！！！

唔好死 唔值得 唔好亂諗嘢

一個都不能小

多謝你愛香港
但唔洗死，多一個犧牲都不能夠

林鄭都未死，唔好死住

聽日都要靠你㗎，多你一個係好多㗎！

留住身軀，做有意義嘅嘢

巴打唔好呀！頂住呀！

我哋一齊努力完先啦 唔好死住！！我哋好需要你！！

求下你唔好死
以後我地所有人 就係你嘅兄弟姐妹
我地係屋企人 仲可以互相扶持
唔可以再失去任何一個人...

一齊撐落去先會幫到香港架

重有機會架
冇左條命就真係完
唔好浪費，去搵更有意義既野去做，明天上街

珍惜生命

我都係
我係台灣讀書 日日淨係可以望住個mon
乜都做唔到 我都好想出黎幫下手
乜都做唔到個種感覺真係好辛苦
老豆做救護 612個日都有反工
佢有同我講現場情況 我聽完真係好想出去
雖然我係絲 但係我都好想出反一分力
做唔到前線做後緩都好
對唔住 各位巴絲我作為香港人而我乜都做唔到
我唯一做到嘅就淨係得屌醒屋企個啲警犬親戚
但係佢地全部當我鳩吠
過埋今日呢件事 我真係覺得死同唔死都冇分別
真係好辛苦

利申：第一次留言 有咩唔啱就包容下

唔好亂諗
一個都不能少

巴打，聽日見，一齊行！

體育台 戇鳩仔嚟
各位 冷靜小小先
起一起佢底先好覆

巴打，聽日好多人同你一齊上街，反暴政

戰友一個都不能少啊

巴打 留低先可以表達訴求呀

一定要死ge就有義意d 一係攬住班狗一係7婆 唔係ge就同我地一齊打呢場長命仗

612戰後情緒舒緩，請幫推。

留有用之軀 要屌到佢地醒呀

要死點都係柒婆死先啦 巴打冷靜啲

一個都不能少！巴打你仲有我哋同你一齊啊！
我哋要一齊睇住柒婆收皮，黑警接受到應有嘅制裁！

你岩,就係無所事事先上波台解悶
但你睇我個名都知我長期憶屈,日日諗做人為乜都好辛苦
成世食埋D憶屈藥都無用

振作呀巴打 你仲有我地

加油！生命誠可貴 唔好衝動

唔值得！

連登兒女 一個都不能少

世界有好多地方係美好
唔好放棄世界
仲有好多同路人

唔準你死

其實做人為乜
日日上連登波台抽水解悶都好厭了

唔好 聽日我一齊去遊行！！

巴打唔好
香港人死一個少一個

喂，大佬呀， 追蹤咗你㗎， 成日等緊你出文。
你死咗好撚悶

唔準呀！

冷靜冷靜！
巴打聽日我地仲需要你一齊出嚟，一齊屌柒林鄭。
千其唔好死，我地好需要你！

推！！
唔想再有下一個犧牲者！！

請停止叫死者烈士
千祈唔好死，重有好多野你可以做

傻豬，唔好死呀
呢度好多人都撐你

義士為香港將來，為香港人而死，你只係為自己，你想點好，唔好同義士拉上關係，咪撚講到自己受義士啟發咁，你冇資格

做d真正有意義既事
你死咗
林鄭不痛不癢
傷心既只會係自己友
明唔明
你個蠢閪

千祈唔好咁諗
傷既只有我地,痛既亦係所有愛香港既人
唔好令更多人傷心多一次痛多一次,要乖

喂件事未完嫁 我地好需要你 唔好亂黎阿

電話熱線服務:
1. 香港紅十字會 ：3628-1180
(設中、英文)
6月15-16日：2-10pm

2. 生命熱線 2382-0000

3. 明愛向晴熱線：18288 (24小時)

4. 東華關懷熱線：2548-0010
(星期一至五：2-6pm)

5. 心晴行動慈善基金熱線服務：2301-2303

6. 香港小童群益會輔導中心 : 90846924
[只限家長]
6月14日至6月17日：9:30am-9:30pm

7. 青年新領域熱線：2635-7709
[只限青少年及其家人]
(星期一至五，公眾假期除外：10am-1pm；2-5:30pm)

8. 女青輔導熱線：2711-6622
(星期一至五: 7-9:30pm)

9. 女青婦女專線：2711-6622
(星期一至五 2-4pm)

10. 婦康聆資訊熱線：2711-9939
(24小時)

11. 關心一線：2777-8899
[只限6-24歲]
(星期一至六：2pm-2am)

12. 浸信會愛羣社會服務處
兒童及青少年身心健康服務
情緒支援熱線：3413-1543

13．明愛賽馬會石塘咀青少年綜合服務 [只限青少年]
Whatsapp, Telegram, 電話：7071-4193
(6月12-19日：2-10pm)

14. 香港小童群益會家長專線：2866-6388
(星期一至三：2-4pm；星期四：7:30-9:30pm)

15. Edge Development Centre
教育心理學家義工團隊
[只限學生、教師、家長]
FB PM:

16. 循道衞理楊震社會服務處
沙田青少年綜合發展中心 - 沙田愉翠苑
2609 1855 (中心電話)
15/6(六)：10am-9:30pm

6022 2001 (深宵青年專線)
15/6(六)：10pm-6am

17. 賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-Open噏
[只限11-35青少年]
(24小時提供緊急情緒支援服務)
大家可以透過以下方法進入平台尋求協助：
Website :
Facebook messenger :
WeChat : hkopenup
SMS : 91-012-012

18. 利民會《即時通》
24小時公眾熱線：3512-2626

19. 香港災後心理輔導協會
日期:即日至7月31日(Mon-Sun )
時間:10:00-22:00
電話： 5181 5501 (可whatsapp)
*設有快速心理評估及快速心理治療
- - - - - - -
心理/情緒支援服務：
1. 聖雅各福群會
日期:6月17日
時間:早上7:00至2:00及晚上8:00至11:00
地址：社聯（香港灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂）
2. 明愛賽馬會石塘咀青少年綜合服務｜關心情緒這件事
電話: 7071 4193

#情緒支援 #心理支援 #守護 #聆聽

巴打，你一定要食血消素呀，如果真係覺得心情唔好，好低落。可以食多粒（但血清素要食一星期先開始有作用。同埋唔好做再諗負面野啦，深呼叫，深呼吸。早d訓啦，睡眠絕對重要。

我好難先叫到一個未出過黎遊行嘅朋友聽日出黎，我地少一個就少一個，多你一份就好大份！

傻豬黎既
留住條命睇下台秋後算帳仲過癮啦
你點會無人無物
你睇幾個巴絲支持你

巴打 加油呀 唔好放棄！

唔准你死！我地仲要長期抗爭 冇左你唔得

唔好呀，係都係要佢死啦～我哋一個都不能少呀

做人可以為左好多野

你可能見到共產黨倒台
你可能見到曼聯幾季後會降班，然後反曼既全力恥等笑
太多可能

而可能既未來，都需要用生存去見證。

活著何求？

活著可以令你睇到極其幽默既野去沖淡你現在既失意

盡力生存下去，唔該

巴打，振作，聽日有好多戰友等緊你
你忍心放棄一班戰友咩
就算呢個社會幾多人打壓你、打擊你都好
上得連登，我地點都會支持你，撐你
你仲有我地，加油呀你

要死係警佬面前死聽日

少咗你就少一分力 少一個人一齊去守護香港㗎喇！

如果你死咗會帶嚟乜嘢重大改變就話啫
你就咁自殺唔會幫到咩
林鄭一笑置之

好多烈士無去到最盡就係因為要留住條命
就咁死唔值啊

我地仲好需要你 唔好做傻事啊

巴打香港需要你同我地一齊渡過難關
多一個人就係多一份力量
大家都有用！！！

唔好！
做D對香港真係有價值o既o野！
更一定唔係。

唔好，我地大家一齊行落去，唔好再少任何一個!

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

聽日需要你 之後都需要你啊

巴打，食粒藥，好好休息！
我阿媽都曾經食左十年藥
佢有做運動，有搵朋友傾下計
依家減到最多少劑量喇！
得閒同我地傾下計啦

唔好咁諗！我堅信有份逼死人嘅人，一定會得到報應，無一倖免！

仲有好多人為我地加油，我地唔可以輕易放棄嫁
真係發覺自己頂唔順
就試下將心入面嘅感受同身邊既人講，一齊去傾
搵唔到朋友傾？不論係社工傾又好，tg搵巴打傾又好
去唔同教會嘅祈禱會＋搵傳道人傾又好
最緊要係唔可以收收埋埋，一定要抒發出黎

仲有有好多人幫我地加油嫁！

輕輕一推
612戰後情緒舒緩，請幫推。

我地要咬實牙關
香港人，加油！

如果想幫到香港 就唔該留翻條命繼續留係香港幫手

香港人需要你
你絕對係有價值嘅人

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

唔死得呀巴打
香港人一個都不能少
唔值得去為班垃圾犧牲生命
留翻條命，一定有路行嘅
記住!我地未輸!

巴打唔好咁傻
你既價值唔止咁少
聽日出黎一齊為香港出一分力

唔好死呀
對住呢個仆街政權唔值得架

你唔係無人無物架巴打
你仲有好多戰友架

我唔想再見到有人犧牲呀

求下你唔好

連登del po啦 其他人睇到又仿效
或者令其他人情緒低落
再私底下幫呢位樓主啦

我地既負面情緒已經夠多了。

就算前路難行，我地大家一齊行，一個都不能少!
而家個政府係唔掂，但我地大家一齊慢慢去改好佢，錯嘅唔係你同我，唔需要為此負責!

好唔開心時聽下 希望幫到你
合埋眼深呼吸
搵人陪下你 脫離下負面既情緒

唔好 黑心啲講句班契弟唔會在呼
但我地就少左個戰友

一個都不能少！我哋需要你！
為咗林病個仆街唔值㗎！
聽日一齊上街 我哋陪你！

冷靜呀手足 你仲要為香港一齊努力架💪🏾

林鄭+盧偉聰先至係罪人,應接受神既審判

巴打唔好呀，一個都不能再少！聽日一齊出黎搵同路人啦

可必咁衝動話ko就ko呢 明日仲有把人同你一樣共進退 要互相開解香港就算無未來 都要係唔同嘅地方響受人生 呢到只係是非地 認真便輸了呀巴打

請大家留意星期三有發惡夢既朋友，注意有無PTSD問題

你有我地, 你有大家, 一齊創做大家既未來, 要一齊努力加油

求下你珍惜生命 唔好亂黎

屌你啊 諗埋d傻鳩野 死左好撚多人傷心架知唔知啊 一個已經頂唔順啦 死真係咩都無幫助 求你地唔好死 求你地

一齊遊行！一齊同香港人遊行！！

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝

求下你啦巴打，唔好走啊，我地真係真係好需要你地每一個戰友㗎

我都係抑鬱症過來人 我已經停左藥兩年 一直都無事 反而因為呢個政府嘅行動 令我有更加大嘅勇氣去同佢地對抗 我將所有負面情緒 所有憤怒都發洩於呢個垃圾政府身上

少一個都唔得！Ching返黎先！呢場長期戰黎！

冷靜！自殺係冇用，
不如聽日出黎，
仲有好多嘢等緊你去做，
一個都不能少！！！

唔好自殺~ 對咩事都冇幫助！

一日依啲仆街政權仲未冚家鏟
一日都未死得住！！！

唔好咁啦～你早啲休息一下先～

一個人自殺係故事，一百個人自殺係數字

巴打！今晚唔好諗咁多，好好地訓翻覺，聽日出黎一齊行！我地一齊見證勝利！

千祈唔好自殺 咁樣死法好咁值得 不如一齊參與聽日嘅遊行 記住呢度唔係剩係得你一個 有咩唔開心嘅 講出嚟大家一齊分擔

生命誠可貴，你條命仲可以做到好多野，唔值得為呢個政府而犧牲自己生命。

巴打唔好
你諗下你見到義士走左你又有咁既念頭
一路傳唔得了
我地講好左聽日見，守信用呀

佢唔係自殺,係被殺!

要堅強落去
我地一定會戰勝

唔好!! 明天一齊遊行!!

我地需要你！一齊出力支援其他人

你記住佢唔係自殺！佢係想幫我地掛橫額然後聽一齊並肩作戰！但係佢唔小心跌咗落去！如果你係一個軍人你同個fd一齊服役 但佢不幸犧牲咗你係咪會一走了之！而家個情況一模一樣！都係嗰句聽一見

日

再有第二個跳，太古烈士就會比人抹黑架喇，話佢教壞人，之後再有幾多個人跳都只會比人話跟風

唔值得呀！

我地死一個 少一個
留條命做有意義嘅嘢

唔好呀巴打 ,上街又好 ,下年選舉又好 , 留住條命盡做 ,
唔好覺得少你一個唔少呀 ,留返條命他日一齊笑柒班仆街

真係打左去殺馬利亞傾計
咁我同佢講下我有幾慘,佢又安慰下咁
其實我都預左無用
根本要靠自己,做人真係煩
我好鐘意問人做人為乜......通常都無答案

香港需要你

活在當下
我地需要你
香港需要你
You are not alone

唔好死呀巴打
我哋仲要一齊見證港共同黑警仆街嘅一日㗎

巴打，我都覺得自己有抑鬱
小學五年班個陣已經有諗過去死
俾同學排斥，屋企重男輕女，自己又廢好多野都做唔到
唔好講死，我連去求醫的勇氣都冇
唔知自己生存為乜
自己只不過是廢老交配後既產物
但有時都會諗
就係正正唔知自己生存為乜，所以想去尋找自己生存既意義
係香港生活係好辛苦
尤其呢個年代
我岩岩畢左業已經send左好多份CV但一個回音都冇
但我想講
世界好大
係香港唔開心唔緊要
有閒錢出國去個旅行
你會有完全唔同既經歷
去感受下唔同地方既故事、文化、歷史
好似打機咁開發下新地圖去探險下
你會發覺其實做人都幾好玩

致有輕生念頭之義士：
當敵人想取您性命時，您最唔應該做嘅，就係make their job easier.
您要做嘅，就係毀滅呢個敵人。

各位義士，撐落去。

波台垃圾我屌你老母出黎散播負能量
真係有人睇左會想自殺

係無答案
因為個答案你要用一生搵出嚟
唔活著落去
點搵到你嘅答案？

其他人幫唔到你
咁就自救
或者試下將自己嘅感受感覺
用紙 鉛筆 寫低
會放到啲情緒
如果真係唔得
搵心理醫生啦
食藥治標不治本啊

巴打記住
you are never walk alone
希望可以幫到你

咩無人無物，香港大把志同道合嘅同伴，多你一個就係多，留返有用之軀一齊幫香港

聽日一齊出黎打呢場杖，比起死更有用！巴打唔好放棄呀

死左就少一個人行
少左分力
唔好呀

你同我聽住，乜嘢叫無人無物呀，而家有一百萬人陪你一齊行一齊渡過。 物係要自己爭取架，你想要 d 乜，我地陪你一齊去爭取，好唔好？

我地咪兄弟囉咩無人無物

留低有用之驅一齊屌柒呢個政府先係幫到手呀

巴打，唔可以死！而家係要團結先有用！！！

巴打 撐住呀 每一個都不能少

唔值呀 唔好啊 好多人陪你 聽你講野架！！！
聽日出街你就見到佢地架啦！！！

我地唔係你朋友咩？傾下計個人開心啲

唉 咪撚蒲波台喇
去翻感情台，尋找協助啦

我明你架。

留得青山在，那怕無女溝
留返有用軀殼，做有用嘅事

唔好亂黎呀
你仲有連登仔呀
世界咁大 總有啱你嘅一片天地
A0又有咩好怕啵 大撚把人30 A0

唔好呀！
我地有至少一百萬人陪你
你又點會得自己一個？

唔好俾條柒婆得逞呀巴打
你愛惜自己留住自己先係幫到香港！！
留住自己我地就多個隊友
一齊加油

唔好呀，好需要你既力量，場仗有排打

聽日同我一齊行好冇？

都睇到巴打你好痛苦……

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝
另外請關注心靈健康

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己

可能傾完覺得無乜用，因為對方始終唔喺你，未必完全理解你嘅感受。
但我欣賞巴打你肯打去踏出第一步
我有時都會諗我做人嘅目的係為乜，我都諗唔到個答案比自己，之後就會覺得為左搵答案而要活著。

對於現況，呢一刻我都唔知點樣用言語可以表達到，但喺粗鄙啲講一句，你如果連死都唔驚嘅話，你仲有咩怕咩同政府鬥，換返你想要嘅生活？

希望巴打唔好放棄，我哋要一齊努力，為自己人生賦予意義

如果你死左先先換到我地想要既結果
我相信好多人都會選擇寧願唔要！
好多人都同你一樣係為左大家而做
香港仲需要你，我地仲需要你，唔好諗埋一邊

想跳想死嘅同我入一入嚟

同我睇左佢

出黎遊行

人死左就完，再做唔到任何野
只要生存就可以有無限可能

希望大家能共享成果

救救自己 救救香港

不要自尋短見

聽日加油

贏就一齊贏 輸就一齊輸 一個都不能小呀 無謂因為777而去犧牲自己條命仔

義士一個都不能少

巴打，我地想改變世界，但我地唔夠力呀，你幫下我地手得唔得？
你覺得你自己好無用？ 我地覺得無咗你唔成事呀

一個已經太多
巴打唔值得為呢個政權犧牲
留住有用之驅
他日香港仍需要你

唔好咁呀 去叫雞啦，揾啲改變，可能會有番啲生存動力

唔好死 政府不值得

唔好呀😭😭😭😭😭😭我們好多人愛你架😭 我們不想你死, 你活著更有意義😭😭😭😭😭耶穌愛你❤️❤️❤️❤️😭😭😭😭😭

如果唔開心就祈下禱先❤️我地做唔到既事, 不是話一死就會做到。 我們還有一個政權在天上! 神, 耶和華, 耶穌他是王! 世界都是它的, 求祂為我們伸冤。

我父母離異，30歲A0
但我都相信生存落去總會有得到幸福嘅一日
你都唔好放棄

梁振英一家健在
你死你輸

唔值得死，要死都應該係林鄭同中共，不要死

巴打 你仲有我地
要幫香港 可以齊齊上前線
齊齊係自己崗位努力 滴水穿石
同共產黨鬥長命
睇到林奠堆狗官長命百歲百病纏身
點都要留返條命睇住班狗官俾天收

你一係攬炒

坦白講你自殺or自殘，對政府嚟講who fucking care?

你出去遊行發聲先係幫香港！

唔好 為左呢個政府死唔值得

唔可以咁諗，你去search youtube "升旗易得道"
學佢地咁諗，而家我地領先緊4比0，係等吹雞完場咋
林鄭班子事後要還架

唔好為咗呢班混帳而浪費你寶貴嘅生命

非常建議樓豬今日上街

感受下依一時代既正力量

死並唔係解決方法嚟

一齊去抗爭 將個體變成一個團體

講你就叻
唔洗你跳呀 上天台掛banner都未必會啦

尋日見太古我都以為佢唔會跳

玩留

振作呀巴打

要死既人唔會講

尋日件事話你知，係幫唔到㗎
留返個人喺度，可能就係差你，就由1,999,999變2,000,000